我在佔中時被控亂拋垃圾，希望大家可以支持特赦

都破左產，怕咩

秒